雲格：阿仙奴與皇馬巴塞差距不大

今晚的歐冠盃，阿仙奴將迎戰巴黎聖日耳門。賽前新聞記者會上，雲格強調希望球隊力爭勝利拿到小組第一。雲格還認為今季的歐冠盃競爭是非常開放的，英超球隊和皇馬、巴塞、拜仁這樣的頂級強隊差距不大，完全有機會衝擊冠軍。
當被問道英超球隊距離皇馬、巴塞、拜仁的差距是否變小了時，雲格回應：「我認為是的。曼城之前贏了巴塞，我們面對巴黎的比賽中也有機會證明這一點。我上週六看了皇馬對陣馬體會的比賽，我對他們的表現印象深刻，我認為現在他們是最危險的球隊。」而談及阿仙奴是否能競爭歐冠盃冠軍時，雲格說：「我認為我們可以。我們想證明，我們可以擊敗任何類型的球隊。這就是我們從賽季初開始做的事情。週三我們就要迎來一支風格不同的球隊，一支強調控球，能快能慢的球隊。」
「我們必須證明我們能應對這樣的球隊。他們控球時可能突然就加快節奏了，擁有卡雲尼、盧卡斯-穆拉這樣的球員，他們可以提速。這是我們不習慣的節奏，在英格蘭，我們總是踢得很強勢。」
談及小組第一還是第二的問題時，雲格表示：「當我們小組第二時，我會感覺很愧疚，因為這讓我們要面對艱難的抽籤。我希望我們能拿到小組第一，這樣至少淘汰賽我們有先客後主的優勢。希望我們沒有傷病全員出戰。拿到小組第一會不會有什麼不同？我不知道，其他小組也許還會看我們的結果。碰巴黎好還是碰阿仙奴好？我不知道。」

Psg=阿仙奴＞巴塞=皇馬

今屆歐聯嚟講真係同巴塞差唔多

其實英超好多隊都同另外皇馬 巴塞差距不大
係阿仙奴爭得多 ja

有邊隊？

咪又係比人炒4粒

yes 唔明典解妓迷咁唔知足

好想知有邊隊差距不大

[quote]

Sor,我係指唔會好似阿咁次次首回合比人數
差距肯定有，爭1班，但阿係起碼爭2班

牙賓

屌你老母，雲加真係乜都講得出，鳩噏當秘笈